致淋病及香港政府的一句話

既然你要不顧一切地觸碰香港人的底線
那樣香港人也與你無話可說